賭波半年 鑽研左一套輸錢方法

今晚表演十連敗

G持

準備跟我對家上樓

我都連輸左十幾場，買哂你對家睇下點

些路迪-1

愛華頓-0.5/-1

Rb 第二球
曼聯-0.5/-1
曼城讓-2 補讓和

rb第二球加注

巴特里受平半

暫時全炒

拿玻璃讓-2 補讓和

畢爾包-0/-0.5

多蒙特-1/-1.5

些路迪
愛華
曼城
曼聯
rb第二球
第二球加注
巴特里領先
拿玻璃 待
畢爾包 待
多蒙特 特

希望十連

出就出
咁樣好無聊

我想中就炒 想出就中 明唔明？？

想輸錢就中晒

咁你有冇買

全部都有

士砵亭 讓球主客和-1

飛燕-2

些路迪
愛華
曼城
曼聯
rb第二球
第二球加注
巴特里
拿玻璃
畢爾包
多蒙特

十連失敗 炒兩注 此po已完

仲有冇

破左產